（支爆）人行樊綱：外儲降至2萬億美元可能是好事

央行貨幣委員會樊綱：
外儲降至2萬億美元可能是好事

2017-03-25 16:45

週六，央行貨幣政策委員會委員、 國民經濟研究所所長樊綱在博鰲亞洲論壇2017年會的分論壇中指出……………

以下為樊綱講話要點：

從穩定國際收支的角度來講，央行並不願意擁有4萬億美元的外儲，降到2萬億美元可能是很好的事情。但不希望看到波動在一夜之間發生，希望平穩過渡和調整。

經濟高增長並不意味著健康。現在是在處理過熱經濟的後果，政府人員其實比較放鬆，只要經濟穩定增長、不再下滑，如今的增長率也還不錯。
…………

降到1萬億果陣會話2萬億太多

其實儲錢備要搵地方擺會造成不必要支出

使晒去最好

中國終成最大贏家

無錯
反正最後贏的一定是中國

一年前先話仲有3萬億 一年內已經降到2萬億 睇怕支爆應該2年內發生

留名睇支那自己印美金

北泡菜已經做呢樣野啦好似

中國又係最大贏家

2萬億》1萬億》0 好事

幾時講：支爆可能係好事

咁都叫支爆?

0美元是好事